[錫安教入]曼德拉效應，成龍係jacky定jackie

實有大把人認為係jacky,

你班教友快d整番條片啦

係dicky

係fucky

霸王啊屌你老母

Pussy

支dragon